有無人柯屎勁能臭搞到身邊嘅人疏離自己...

一日最少柯4次屎 次次柯完行出嚟啲同事都笑個廁所好臭問我食咗d咩嚟 lunch都唔敢同我食 因為佢地驚自己柯屎都咁臭 識親女性朋友都係食完晚飯爆房前柯屎太臭搞到要分手（太急無得唔柯）搞到我對女人無晒信心... 想試吓做基佬男嘅更加唔使講 一除褲對手已經軟能咗 唉...依家社交無晒女又無得屌只可以叫雞...

拉

Check 下會唔會有大腸癌

啲屎好健康 一條條又長又粗無血 圖後補

搵個鍾意玩屎的男人

太撚臭..點挽

忍住唔好屙咪得囉

急到就嚟瀨 到時放屁仲大鑊...

等睇便秘潮文

食得太多kfc

有圖未

圖呢

依排食波蘿蝦堡..

咪能ON9

冇 我條女好撚鍾意我柯屎

咁狗屎係臭嘅

唔好笑